無人愛嘅可憐蟲入

覺得自己好失敗
家庭關係又處理得差
男朋友又對自己愛理不理咁
班所謂朋友都係見高拜見低踩
好想死

想食你

點解我唔開心嘅時候
你永遠都係就咁覆個emoji就算
點解每次我有困難嘅時候
你都唔會主動幫我
無實質幫助都算 一句安慰說話都唔會主動講...
結論係 因為你覺得我好獨立 咩都可以搞得掂 所以就覺得唔洗其他人幫
但我嘅獨立係被迫出嚟我都想做返個小女人

H字牌好食D

搞咩係咁po呢啲內容農

我 被遺棄嘅小朋友

我男朋友好鐘意幻愛
但我唔明點解佢咁鐘意
好似好唔夾咁
溝通唔到

利申套戲係好睇嘅

圍爐
無人愛

佢鍾意啊樂有葉嵐又有欣欣

唔喎 我係被遺棄嘅小朋友

鍾意Haagen dazs多啲

覺得朋友都好虛偽
見你好景個陣個個都痴住你
搏利用你攞你著數
等你仆街個陣
一個二個唔認人
仲踩多你兩腳
心淡 真係好心淡

真 呢幾日又有100蚊5杯
Movenpick好似無咩優惠

焦糖味最正

唔係想要答案
想呻下姐
要答案我都唔係睇內容農場

你平d

H牌M牌嘅士多啤梨味都好正
yogurt個隻strawberry好想即刻落去買返杯

屌你有男朋友
我咩都冇

對唔住
係冇人愛既依場比賽上
我贏硬

咁易放得低咩

有=無
都唔係好得好多

每次返屋企
老豆老母都好似唔太歡迎我咁
唔想我返黎
唉
我係出面捱得好辛苦呀
又話屋企係避風港

為何殘忍到 受盡委曲也一雙

其實冇人愛都唔錯
當追尋愛既依段路上
就算有
發現都要付出相應甚至更大的代價

孑然一身 無任何負累都唔錯
好想出走
拋低晒香港所有唔開心野
屌你老母武漢肺炎搞到我有錢都無得去旅行

返到屋企得自己一個

而家獨居
每晚都好寂寞...
男朋友又唔肯搬
其實我好想要一個真正嘅家

Same家務唔想做 野食又懶得煮 還惦無人上黎

我明明諗住今年自己一個去旅行

但其實唔開心

屌exact7ly
呢兩個星期個人好頹廢
鎖自己係間房咩都唔想做
次次食完飯都唔願執嘢
又唔願去沖涼
反正都無人約
無人會搵我出街
搵完我都係放飛機

屌你老味貼夠content farm未

自己一個去旅行其實好正
我以前可以捱過低潮期 都係因為獨遊
唔知異地有咩咁大威力
真係可以令人平靜思緒
所有唔開心都睇化晒

再屌多一次中共武漢肺炎
搞到我今年咁樣

屌算啦 由佢單機

因為冇朋友先要自己一個人
提住自己係個死毒撚

Sad
我諗諗吓都覺得自己無咩朋友
好多都係好表面
無乜close friend

比人話我多朋友
識social
我真係笑撚鳩柒出黎
佢地對眼盲撚左定係個腦有事？
在線求解答

搵個朋友出街都難
同人去旅行呢啲野唔會有我份
但有咩聚會總係成為主角
點解？
最撚毒最撚奇怪既人

同個個都係朋友
其實就代表同個個都唔係朋友
數量多又如何
無一個深交
單獨出街又好奇怪
永遠都係一大班咁約 酒肉朋友咁款
好想搵個朋友傾下
但又無人明白自己
好難受

sor9ry
一大班朋友一定冇我份
我死毒撚多haters
就算僥倖同到1，2個人出街
都要暪天過海唔比人知

我覺得自己真係好撚好笑
更加覺得佢地話我人際唔差係暗串我
有咩直講is ok

覺得自己唔適合拍拖 唔適合比人愛

有等於無嘅話
咁仲拍咩拖？
如果係我 我就分咗佢
搵過一個真心愛我嘅

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

你屋企雪櫃有幾多盒Movenpick
買啲男朋友鍾意食嘅嘢誘惑佢過嚟啦

係 見到你痛苦唔係幫你
而係喺背後笑你排斥你串鳩你
cls